有無發現靚女既牙齒都特別靚？

整齊 白 形狀好睇
樣衰既牙都柒過人

牙齊=靚
牙唔齊=柒

靚仔都係

我覺得係加分項

牙靚唔靚真係天生

啲牙齊唔齊，都好睇你換牙個陣有冇甩咗隻乳齒，等隻恆齒有位生，如果隻隻都係甩完先出牙仔就會齊

有好多都執過嚟,靚得好自然嘅一睇就知.

咁大多數人係咪都甩左先？

Cool完牙就靚

牙齊可能靚
牙唔齊九成柒

係 cool過一睇就知 個口同嘴會凹

細個換牙嗰陣我媽會逼我自己對住塊鏡搖甩啲牙
所以而家我啲牙都幾齊

大板牙

香港人唔多唔少都有少少嘴凸

不如講下有邊d靚女d牙好唔齊,一笑就炒車

唔少靚女都有口臭 唔知點解

八成靚女都有cool過牙

靚女代表有錢有時間去裝身
=有錢去睇牙醫,整牙護牙

其實亞洲人都係咁

免仔牙得黎又唔哨或少哨個d真係好正

有啲會唔敢剝牙等到新牙生咗係後邊或者側邊，
我都唔知多唔多

我都係，咬咬下蘋果甩咗牙

矯正可以拯救顏值

我下面個排係咁,所以唔齊
好彩上面個排牙齊

我上下都好齊，齊到成日俾人問係咪有cool過

你呀媽咁醒
痛唔痛？

本身靚女，去到十六七歲發現成個樣係d牙唔靚，好自然就去箍牙
本身柒嘅，唔係太岩巉都唔會特別整，因為於事無補

諗返起其實就唔會話好痛嘅
不過會好驚咁解

牙黃

我係自發搖甩啲牙，連埋d血絲拉出黎，唔知點解果時一有牙可以掹就好興奮

個陣我媽見有啲牙已經換左，有啲牙仲未想甩，就帶我去俾牙醫度剝細個好驚，依家覺得好彩啊媽有咁做

好葡萄
同時好後悔細個無聽呀媽講去牙科保健個時免費剝埋隻牙,如果個時剝左,下面應該都好齊

cool一cool囉，我依家想剝下邊兩隻智慧齒，生得一半。上面兩隻就整整齊齊生咗出嚟，不過如果要剝下就要剝埋上

5官普通但牙齒齊笑容靚真係>5官靚但牙齒柒

點解？正常剝一隻都可以

以前做過牙科，醫生話如果要剝就要上下一齊剝，如果唔係剩低個隻智慧齒又冇咬合作用，又唔多刷到，易蛀同埋驚頂到對面啲牙肉。
唔知有冇講錯

應該因人而異 好多人啲智慧齒一早就無咬合作用(斜生)

我係下邊兩隻有小小斜

我4隻都斜 仲蛀埋 遲下剝

慘，可能要開刀添

唔露齒咪得

最怕剝完其他牙移位 啲牙疏咗

都係啊，不過你智慧齒都成十幾年先生出嚟喇

會凹？？點解？

成排牙向後移

牙你老母！

但通常都有哨先

少少凸唔係叫哨 亞洲人排牙係有少少出

犬齒好可愛喎

太尖會吉到jj

靚女既話唔齊都錫到
樣衰幾齊你都唔會想望

牙黃+口臭呢？

口臭應該無人接受到掛
牙黃都可以既 但我遇過有D女真係好污糟D牙
唔打茄輪囉

首先我自己照下都唔係特別白淨啦

靚女牙唔齊咪叫啲兵磅水贊助佢箍牙囉。

去牙醫拔大牙
個鐵鉗伸入口
有陣鐵銹味

真係好少
我淨係諗到一個

食煙都咁靚

虎牙妹

其實係血腥味

會吉到你條J

佢真係箍出嚟

我d 牙白又齊, 但唔係靚仔

點keep架

我本身唔飲色素高既野, eg 芬達橙汁,
唔食咖喱,, 所以俾人話我靚牙,
都幾多人讚過

咁飲唔飲可樂/奶茶

或者天生啲恆齒太大隻乳齒甩唔甩都冇用

利申就係我

我都係咬咬下蘋果甩咗

姐大到冇位生

南方人特徵
無計，除非整容

應該好多人都係

但邊個會介意又唔係開刀做手術

廿幾先箍太遲了

細個好怕痛 好驚甩牙 就算鬆鬆地都唔敢搞佢 頂住佢唔俾佢鬆
有次大牙已經好鬆 我都唔敢叫呀媽剝 點知飲紅豆冰果時佢自己甩咗 我仲以為係冰去咬佢

依加大個就後悔

可怕我唔係靚女

架妹？

幾皮野細細個唔係個個都比到

都係齊先好睇

俾唔起應該平時都無點護膚嗰啲 唔會好靚

cool牙幾皮喎 買化妝品平好多

刨柴

咁細個都係屋企人出錢架啦 有分期架嘛
所以咪話屋企無錢到箍唔到牙嗰啲唔會好靚

我幾個公屋朋友16歲都箍啦

香港人牙齒好難全白 點都有啲淡黃 係白人既牙齒先至白 而且依愈黎愈多人箍牙 牙齒齊係好正常

我突然醒起一個YouTuber 啊蘋果小姐

其實係咪因為鼻扁

嚇死我

使唔使呵返你

點解白人先白但黑人都白…

係喎 唔記得

好似話會反彈架wo

長澤雅美

因為基因好

d人箍完懶 唔戴固定器先會走位

牙唔係淨係開口果下會影響
唔開口都會影響到成個面型 嘴型
有d女側面望落去成隻猩猩/老虎狗咁

如果樣衰嘅連望多眼都費時啦
邊會留意佢地啲牙靚唔靚